天水圍首間U記開張，好激動

T攤bossini, banano, giordano即時無生意

冬天就到 買定制服

好似唔洗錢咁

唔要U記要GU!
窮撚呀

頌富？

t攤

樓主放監?

開係天水圍賣10蚊件？

貧民區Uniqlo 應該都會幾受歡迎

過多兩年 starbuck都有丫

Btw t攤新翼廁所係好高質 係全天水圍最高質既廁所

即係邊到 我早日行過頌富都有u記

你錯了

delifrance都開左半年

頌富改左名叫T Town

呢度真係好多人住天水圍

早兩日第一次去 其實除左遠d都冇乜野問題

我二十幾年無入過去

大把香港人唔會去啦，特首都話嗰度太遠唔想去

隔離g 記 勁多人wo

一街都係 uniqlo. 寧願買 muji

其實一路都唔明邊個醒目仔改做T Town
咒客人入天堂?

u記入面聽個廣告聽左好多次都聽到 天水圍天堂新店
天神村咁

新翼個廁所 上個星期去 臭到仆街 勁多屎沖極沖唔去

天水圍
邊到黎

係咪好自豪？

係囉，明明大部香港人都未入過
以為自己二十幾年無入過好威

頒富

Uniqlo

有咩好激動
近近地搭程車去元朗屯門都有u記啦

自從伯伯伴執左之後天水圍有邊間賣衫鋪頭有咁大間？
我入到去以為入左傳送點，離開左天水圍

葵芳新都會就開

近近地唔好咩

聽人講入面d少婦易溝

幾架

我都聽過
話好多少婦嫁左個老阿叔阿伯，滿足唔到需求

好耐冇聽過伯伯伴呢個名
細個阿媽成日帶我行
依家只係淨返少少記憶
冇記錯當時入口就係喺「台」味嗰度

果陣擺左好多魔神英雄傳模型

唔講唔知樓主係天水圍國民

你仲記得
阿媽帶親我行都好想快啲走

天水圍有牛？

天水圍公園湖果度長期都有一隻
幾年前唔知點解無左

有 d人住草屋釣魚種田維生

開張個日去要排隊

好似送個袋定乜
果日係天水圍既大日子黎
同當年莫斯科開m記一樣意義大於一切

庖丁解牛

幾時開？